是日，，靚早

個麵好dry

蛋中間係咪屎？

好正 好似八婆下午茶

想屌

飲汽水

pasta?

isn’t, vy wet

is my life

Ok, plz埋我單

咖啡來

is yummy

生活口味嫲

u is pak po

點解有舊米田共

肉桂捲正

我鍾意

因為個碟留比你 +50

is!!!!飛佛！